# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-borgbackup package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-borgbackup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-15 14:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-19 01:27+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "0 is the fastest compression and 9 is the best compression"
msgstr "0 為最快速壓縮，9 為最佳壓縮"

msgid "5G, 1.5T as examples. Leave blank for no quota."
msgstr "例如 5G、1.5T。留空白表示不設配額。"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Archive"
msgstr "歸檔"

msgid "Archive info ..."
msgstr "歸檔資訊 ..."

msgid "Archives"
msgstr "歸檔"

msgid "Archives only"
msgstr "只針對歸檔"

msgid ""
"Are you sure you want to delete the repo from the plugin and the repo files?"
" This will delete all repo files!"
msgstr "您確定要從此插件刪除儲存庫和儲存的檔案嗎？這將把儲存庫中所有的檔案刪除！"

msgid ""
"Are you sure you want to remove repo from the plugin? This will not delete "
"any files!"
msgstr "您確定要從此插件移除儲存庫嗎？這不會把任何檔案刪除！"

msgid "Base Dir"
msgstr "基底檔案目錄"

msgid ""
"Base directory to make archive use relative paths. Leave blank to use "
"absolute paths in archive."
msgstr "做歸檔使用相對路徑時的基底檔案目錄。保留空白則歸檔時會使用絕對路徑。"

msgid "BorgBackup"
msgstr "BorgBackup"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Change location"
msgstr "變更位置"

msgid "Change passphrase"
msgstr "變更密碼"

msgid "Change quota"
msgstr "變更配額"

msgid "Changing quota ..."
msgstr "變更配額中 …"

msgid "Changing repo location ..."
msgstr "變更儲存庫位置中 ..."

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "Check all ..."
msgstr "檢查全部 ..."

msgid "Check archives only ..."
msgstr "僅檢查歸檔 ..."

msgid "Check repo ..."
msgstr "檢查儲存庫 ..."

msgid "Check repos only ..."
msgstr "僅檢查儲存庫 ..."

msgid ""
"Checked = send email on error or success.<br/>Unchecked = send email on "
"error only."
msgstr "勾選 = 有錯誤或成功時都送郵件。<br/>不勾選 = 僅在有錯誤時送郵件。"

msgid "Compact"
msgstr "緊密"

msgid "Compact repo ..."
msgstr "緊密儲存庫 ..."

msgid "Compact threshold"
msgstr "緊密門檻"

msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

msgid "Compression Type"
msgstr "壓縮方式"

msgid "Compression ratio"
msgstr "壓縮比率"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create archive for ..."
msgstr "建立歸檔給 ..."

msgid "Create archive for ... (Dry Run)"
msgstr "建立歸檔給 ... (預試執行)"

msgid "Created archive."
msgstr "已建立歸檔。"

msgid "Created environment variable."
msgstr "已建立環境變數。"

msgid "Created repo."
msgstr "已建立儲存庫。"

msgid "Current quota"
msgstr "目前配額"

msgid "Delete + Files"
msgstr "刪除 + 檔案"

msgid "Directory not found"
msgstr "找不到檔案目錄"

msgid "Docs"
msgstr "說明文件"

msgid "Download repo keyfile"
msgstr "下載儲存庫金鑰檔案"

msgid "Dry Run"
msgstr "預試執行"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit archive."
msgstr "編輯歸檔。"

msgid "Edit environment variable."
msgstr "編輯環境變數。"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Environment Variables"
msgstr "環境變數"

msgid "Excludes"
msgstr "排除"

msgid "Export"
msgstr "輸出"

msgid ""
"Export file will be created in this directory with a filename matching the "
"archive name with an extension of .tar.gz."
msgstr "輸出檔案將會建立在這個目錄裡，檔名會與歸檔名稱相符但有 .tar.gz 延伸檔名。"

msgid "Extract"
msgstr "擷取"

msgid "Extract archive to directory"
msgstr "擷取歸檔到檔案目錄"

msgid "Extract archive to tar file"
msgstr "擷取歸檔到 tar 檔案"

msgid "Failed to find "
msgstr "無法找到"

msgid "Failed to get keyfile!"
msgstr "無法取得金鑰檔案！"

msgid "Failed to remove "
msgstr "移除失敗"

msgid ""
"Gives a merged, versioned view of the files in the archives. EXPERIMENTAL"
msgstr "提供歸檔內檔案之一個合併及版本的檢視。實驗性質"

msgid ""
"If this is enabled, borg won't span filesystem partitions within a backup "
"point."
msgstr "若這被啟用，borg 將不會在一個備份點內跨越檔案系統分區。"

msgid "Includes"
msgstr "包含"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "Local"
msgstr "本地"

msgid "Mount"
msgstr "裝載"

msgid "Mount repo"
msgstr "裝載儲存庫"

msgid "Mounted"
msgstr "已裝載"

msgid "Mounting repo ..."
msgstr "掛載儲存庫中 ..."

msgid ""
"Must have ssh keys setup.  Remote path should be in the form&#58;  "
"user@hostname&#58;path"
msgstr "必須設置好 ssh 密鑰。遠端路徑應該是這樣的形式 &#58;  user@hostname&#58;path"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name/Prefix"
msgstr "名稱/前綴詞"

msgid "New quota"
msgstr "新設配額"

msgid "No atime"
msgstr "無 atime"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "One filesystem only"
msgstr "單一檔案系統"

msgid "Original location"
msgstr "原始位置"

msgid "Output verbose list of files and directories."
msgstr "輸出檔案與目錄的詳盡列表。"

msgid "Passphrase"
msgstr "密語"

msgid "Post-script"
msgstr "後置腳本程式"

msgid "Pre-script"
msgstr "前置腳本程式"

msgid "Put a new line or comma between each directory"
msgstr "在每個檔案目錄之間加入換行或逗號"

msgid "Quota has been changed."
msgstr "配額已被變更。"

msgid "Rate limit"
msgstr "傳輸速率限制"

msgid "Remote"
msgstr "遠端"

msgid "Remote Path"
msgstr "遠端路徑"

msgid "Remote path"
msgstr "遠端路徑"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Repo"
msgstr "儲存庫"

msgid "Repo has been mounted."
msgstr "儲存庫已被掛載。"

msgid "Repo has been unmounted."
msgstr "儲存庫已被卸載。"

msgid "Repo info ..."
msgstr "儲存庫資訊 ..."

msgid "Repo is in use. Delete archives associated with this repo first!"
msgstr "儲存庫正被使用中。請先刪除此儲存庫內的歸檔！"

msgid "Repo location has been changed."
msgstr "儲存庫位置已變更。"

msgid ""
"Repo will be mounted as a subfolder in the shared folder with the same name "
"as the repo."
msgstr "儲存庫將被裝載成共享檔案夾裡的一個子目錄，它與儲存庫會有相同的名稱。"

msgid "Repos"
msgstr "儲存庫"

msgid "Repos only"
msgstr "只針對儲存庫"

msgid "Retain daily"
msgstr "每日保留"

msgid "Retain hourly"
msgstr "每小時保留"

msgid "Retain monthly"
msgstr "每月保留"

msgid "Retain weekly"
msgstr "每週保留"

msgid "Retain yearly"
msgstr "每年保留"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Run compact after backup and prune"
msgstr "於備份和修剪後執行緊密"

msgid "Run script from this path after backup."
msgstr "備份完後執行此路徑的腳本程式。"

msgid "Run script from this path before backup."
msgstr "備份前先執行此路徑的腳本程式。"

msgid "Run with progress"
msgstr "執行時顯示進度"

msgid "Select a repo ..."
msgstr "選擇一個儲存庫 ..."

msgid "Select an archive ..."
msgstr "選擇一個歸檔 ..."

msgid "Set minimum threshold for saved space in percent"
msgstr "用已儲存空間的百分比來設定最低門檻"

msgid ""
"Set remote network upload rate limit in kiByte/s (default&#58; 0=unlimited)."
msgstr "以 kiByte/s 設定遠端網路上傳速率限制 (預設&#58; 0=無限制)。"

msgid "Shared Folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享檔案夾"

msgid "SharedFolderRef"
msgstr "SharedFolderRef"

msgid "Skip init"
msgstr "跳過初始化"

msgid "Skip initialization to import existing repo."
msgstr "跳過初始化以輸入現存儲存庫。"

msgid "Storage quota"
msgstr "儲存配額"

msgid "Type"
msgstr "方式"

msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

msgid "Unmounting repo ..."
msgstr "卸載儲存庫中 ..."

msgid "Uses value as prefix for archive name."
msgstr "將值當作歸檔名稱的前綴詞。"

msgid "Value"
msgstr "數值"

msgid "Verify"
msgstr "驗證"

msgid "Versions"
msgstr "版本"

msgid "You must move the repo files before changing the location."
msgstr "變更位置之前，你必須先搬移儲存庫檔案。"

msgid "borgbackup"
msgstr "borgbackup"

msgid "extract logs - follow ..."
msgstr "擷取日誌 - 追隨 ..."

msgid "extract logs ..."
msgstr "擷取日誌 ..."

msgid "logs"
msgstr "日誌"

msgid "logs - follow"
msgstr "日誌 - 追隨"

msgid "lz4 - super fast / low compression"
msgstr "lz4 - 超快 / 低壓縮"

msgid "lzma - even slower / even higher compression"
msgstr "lzma - 更慢 / 更高壓縮"

msgid "n/a"
msgstr "不適用"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"

msgid "zlib - less fast / higher compression"
msgstr "zlib - 沒那麼快 / 高壓縮"

msgid "zstd - super fast / medium compression"
msgstr "zstd - 超快 / 中壓縮"
